槓爆俾人槓個個洗唔洗包自摸🤔

如題
同埋槓爆計兩番定一番

打出一隻俾人槓跟著自摸 係要包曬 槓和自摸各有一番

如果自己開槓 俾人搶槓 同樣包矖 搶槓當自摸 加一番